1
@article{rifai2013sistem,
  title={Sistem Informasi Pemantauan Posisi Kendaraan Dinas Unsri Menggunakan Teknologi GPS},
  author={Rifai, Ahmad},
  journal={Jurnal Sistem Informasi},
  volume={5},
  number={2},
  year={2013}
}
2
@phdthesis{putra2019perawatan,
  title={PERAWATAN DAN PERBAIKAN SISTEM PENGEREMANPADA MOBIL L300},
  author={Putra, Pratama and others},
  year={2019},
  school={Politeknik Negeri Padang}
}
3
@article{santoso2013analisis,
  title={Analisis Laporan Akuntabilitas Kinerja pada Dinas Kebudayaan dan Pariwisata Provinsi Sulawesi Utara},
  author={Santoso, Susan},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis dan Akuntansi},
  volume={1},
  number={4},
  year={2013}
}
4
@article{collan2013evaluating,
  title={Evaluating R\&D projects as investments by using an overall ranking from four new fuzzy similarity measure-based TOPSIS variants},
  author={Collan, Mikael and Luukka, Pasi},
  journal={IEEE Transactions on Fuzzy Systems},
  volume={22},
  number={3},
  pages={505--515},
  year={2013},
  publisher={IEEE}
}
5
@article{xia2016lightweight,
  title={Lightweight Terminal Security Evaluation Based on Operation Habits and Terminal Abilities},
  author={XIA, Yun-hao and HONG, Han-shu and LIN, Guo-feng and SUN, Zhi-xin},
  journal={DEStech Transactions on Computer Science and Engineering},
  number={wcne},
  year={2016}
}
6
@article{mei2014preemptive,
  title={Preemptive regression testingof workflow-based web services},
  author={Mei, Lijun and Chan, Wing Kwong and Tse, TH and Jiang, Bo and Zhai, Ke},
  journal={IEEE Transactions on Services Computing},
  volume={8},
  number={5},
  pages={740--754},
  year={2014},
  publisher={IEEE}
}
7
@article{feng2017rt,
  title={RT-notification: A novel real-time notification protocol for wireless control in fog computing},
  author={Feng, Li and Yang, Jie and Zhang, Huan},
  journal={China Communications},
  volume={14},
  number={11},
  pages={17--28},
  year={2017},
  publisher={IEEE}
}
8
@article{kantubukta2013energy,
  title={Energy and quality of service aware FUZZY-technique for order preference by similarity to ideal solution based vertical handover decision algorithm for heterogeneous wireless networks},
  author={Kantubukta, Vasu and Maheshwari, Sumit and Mahapatra, Sudipta and Kumar, Cheruvu Siva},
  journal={IET networks},
  volume={2},
  number={3},
  pages={103--114},
  year={2013},
  publisher={IET}
}
9
@article{akbar2017improving,
  title={Improving the quality of software development process by introducing a new methodology--AZ-model},
  author={Akbar, Muhammad Azeem and Sang, Jun and Khan, Arif Ali and Shafiq, Muhammad and Hussain, Shahid and Hu, Haibo and Elahi, Manzoor and Xiang, Hong and others},
  journal={IEEE Access},
  volume={6},
  pages={4811--4823},
  year={2017},
  publisher={IEEE}
}
10
@article{chauhan2013green,
  title={A green software development life cycle for cloud computing},
  author={Chauhan, Nitin Singh and Saxena, Ashutosh},
  journal={IT Professional},
  volume={15},
  number={1},
  pages={28--34},
  year={2013},
  publisher={IEEE}
}
11
@article{buwono2017rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Informasi Sumber Daya Manusia (Studi Kasus Di PT. Diginet Media, Yogyakarta)},
  author={Buwono, Robby Cokro},
  journal={Jurnal Teknologi Informasi Respati},
  volume={7},
  number={19},
  year={2017}
}
12
@article{houser2014employing,
  title={Employing enterprise architecture for applications assurance},
  author={Houser, Walter},
  journal={IT Professional},
  volume={16},
  number={6},
  pages={8--11},
  year={2014},
  publisher={IEEE}
}
13
@article{yan2016practice,
  title={A practice guide of software aging prediction in a web server based on machine learning},
  author={Yan, Yongquan and Guo, Ping},
  journal={China Communications},
  volume={13},
  number={6},
  pages={225--235},
  year={2016},
  publisher={IEEE}
}
14
@article{insaurralde2015reconfigurable,
  title={Reconfigurable computer architectures for dynamically adaptable avionics systems},
  author={Insaurralde, Carlos},
  journal={IEEE Aerospace and Electronic Systems Magazine},
  volume={30},
  number={9},
  pages={46--53},
  year={2015},
  publisher={IEEE}
}
15
@inproceedings{akhunzada2015towards,
  title={Towards experiencing the pair programming as a practice of the Rational Unified Process (RUP)},
  author={Akhunzada, Adnan and Gani, Abdullah and Hussain, Shahid and Khan, Arif Ali and others},
  booktitle={2015 SAI Intelligent Systems Conference (IntelliSys)},
  pages={537--542},
  year={2015},
  organization={IEEE}
}
16
@inproceedings{hui2015compare,
  title={Compare Essential Unified Process (EssUP) with Rational Unified Process (RUP)},
  author={Hui, Yue and Yan, Yang and Quanyu, Wang and Zhiwen, Chen},
  booktitle={2015 IEEE 10th Conference on Industrial Electronics and Applications (ICIEA)},
  pages={472--476},
  year={2015},
  organization={IEEE}
}
17
@article{hill2015avoid,
  title={Avoid Miscues During Electrical Switching: Create and Follow Clear, Preplanned, Written Procedures},
  author={Hill, Dennis J and Kenneth, AL},
  journal={IEEE Industry Applications Magazine},
  volume={21},
  number={3},
  pages={27--39},
  year={2015},
  publisher={IEEE}
}
18
@article{ashraf2016topsis,
  title={TOPSIS-based service arbitration for autonomic internet of things},
  author={Ashraf, Qazi Mamoon and Habaebi, Mohamed Hadi and Islam, Md Rafiqul},
  journal={IEEE Access},
  volume={4},
  pages={1313--1320},
  year={2016},
  publisher={IEEE}
}
19
@article{botutihe2018analisis,
  title={Analisis Mekanisme Penggunaan Kendaraan Operasional Pada Kantor Sekretariat Daerah Kota Gorontalo},
  author={Botutihe, Nuzlan},
  journal={Publik (Jurnal Ilmu Administrasi)},
  volume={6},
  number={2},
  pages={79--86},
  year={2018}
}
20
@article{susanto2016perbandingan,
  title={Perbandingan Model Waterfall dan Prototyping Untuk Pengembangan Sistem Informasi},
  author={Susanto, Rani and Andriana, Anna Dara},
  journal={dalam majalah ilmiah Unikom},
  volume={14},
  number={1},
  pages={1--2},
  year={2016}
}
21
@article{aswati2017studi,
  title={Studi Analisis Model Rapid Application Development Dalam Pengembangan Sistem Informasi},
  author={Aswati, Safrian and Ramadhan, M Sabir and Firmansyah, Ada Udi and Anwar, Khairil},
  journal={MATRIK: Jurnal Manajemen, Teknik Informatika dan Rekayasa Komputer},
  volume={16},
  number={2},
  pages={20--27},
  year={2017}
}
22
@article{nugraha2018penerapan,
  title={PENERAPAN METODE SDLC WATERFALL DALAM SISTEM INFORMASI INVENTORI BARANG BERBASIS DESKTOP},
  author={Nugraha, Wahyu and Syarif, Muhamad and Dharmawan, Weiskhy Steven},
  journal={JUSIM (Jurnal Sistem Informasi Musirawas)},
  volume={3},
  number={1},
  pages={22--28},
  year={2018}
}
23
@article{kurniasih2017sistem,
  title={Sistem pendukung keputusan pemilihan laptop dengan metode TOPSIS},
  author={Kurniasih, Desi Leha},
  journal={Pelita Informatika: Informasi dan Informatika},
  volume={3},
  number={2},
  year={2017}
}
24
@article{setyadi2017implementasi,
  title={Implementasi Ahp Dan Topsis Untuk Penilaian DP3 Di Perguruan Tinggi},
  author={Setyadi, Ary},
  journal={Jurnal Go Infotech},
  volume={19},
  number={1},
  year={2017}
}
25
@article{purwanto2017sistem,
  title={Sistem Penunjang Keputusan Pemilihan Notebook Dengan Menggunakan Metode Topsis},
  author={Purwanto, Heru},
  journal={Jurnal Ilmu Pengetahuan dan Teknologi Komputer},
  volume={2},
  number={2},
  pages={55--59},
  year={2017}
}
26
@phdthesis{muthoa2017sistem,
  title={SISTEM NOTIFIKASI BEL RUMAH PADA PONSEL MENGGUNAKAN RASPBERRY PI},
  author={MUTHOA, MUHAMMAD FARIS},
  year={2017},
  school={POLITEKNIK NEGERI SRIWIJAYA}
}
27
@article{pratomo2016pengembangan,
  title={Pengembangan Aplikasi Ujian Berbasis Komputer Beserta Analisis Uji Guna Sistem Perangkat Lunaknya Menggunakan Metode Sumi (Software Usability Measurement Inventory)},
  author={Pratomo, Adi and Mantala, Ronny},
  journal={POSITIF: Jurnal Sistem dan Teknologi Informasi},
  volume={2},
  number={1},
  year={2016}
}
28
@article{hendrawan2016rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Informasi Hasil Produksi Dengan Menerapkan Metode System Development Life Cycle},
  author={Hendrawan, Ade Hendri and Kom, S and Kom, M},
  journal={KREA-TIF},
  volume={4},
  number={2},
  year={2016}
}
29
@article{chamid2016penerapan,
  title={Penerapan Metode Topsis Untuk Menentukan Prioritas Kondisi Rumah},
  author={Chamid, Ahmad Abdul},
  journal={Simetris: Jurnal Teknik Mesin, Elektro dan Ilmu Komputer},
  volume={7},
  number={2},
  pages={537--544},
  year={2016}
}
30
@article{rahardja2018pemanfaatan,
  title={Pemanfaatan Automated Email System (AEMS) Sebagai Media Notifikasi Penilaian Hasil Belajar},
  author={Rahardja, Untung and Aini, Qurotul and Putri, Dian Mustika},
  journal={SENSITEK},
  volume={1},
  number={1},
  pages={49--54},
  year={2018}
}
31
@article{widianto2018analisis,
  title={ANALISIS UPAYA PERETASAN WEB APPLICATION FIREWALL DAN NOTIFIKASI SERANGAN MENGGUNAKAN BOT TELEGRAM PADA LAYANAN WEB SERVER},
  author={Widianto, Septian Rheno and Azzam, Izzudin Abdullah},
  journal={Jurnal Elektra},
  volume={3},
  number={2},
  pages={19--28},
  year={2018}
}
32
@article{aulia2017sistem,
  title={SISTEM PEMANTAUAN RUANG MENGGUNAKAN METODE BACKGROUND SUBTRACTION DENGAN NOTIFIKASI WHATSAPP},
  author={Aulia, Reza and Kusumawardani, Mila and Zakaria, M Nanak},
  journal={Jurnal Jartel: Jurnal Jaringan Telekomunikasi},
  volume={4},
  number={1},
  pages={164},
  year={2017}
}
33
@article{saptadi2016sistem,
  title={Sistem Pemantau Suhu Dan Kelembaban Ruangan Dengan Notifikasi Via Email},
  author={Saptadi, Arief Hendra and Arifin, Jaenal},
  year={2016}
}
@article{mallu2015sistem,
  title={Sistem pendukung keputusan penentuan karyawan kontrak menjadi karyawan tetap menggunakan metode topsis},
  author={Mallu, Satriawaty},
  journal={Jurnal Ilmiah Teknologi Informasi Terapan},
  volume={1},
  number={2},
  year={2015}
}

@inproceedings{basjir2011pengembangan,
  title={Pengembangan model penentuan prioritas perbaikan terhadap mode kegagalan komponen dengan metodologi FMEA, fuzzy dan topsis yang terintegrasi},
  author={Basjir, Mochammad and Supriyanto, Hari and Suef, Mokh},
  booktitle={Makalah dipresentasikan pada Seminar Nasional Manajemen Teknologi XIII, ITS Surabaya},
  year={2011}
}